[求救]wifi只係得一個裝置可能連接

係設定係連到個wifi但又上唔網淨係得一個裝置上到 求救

factory reset

有冇一個option set max. connecting devices

pccw送係咁上吓